覺唔覺你越恨出pool，就越難出到

因為你會成隻發情狗公咁
啲女見到都驚啦
所以出pool嘅最佳秘訣就係等女溝

咁你而家比幾條女溝緊？

快啲嚟溝我啦囡囡門

時晨未到啫

等下碌鳩發霉啦

緣分終會嚟嘅

真心，唔理佢等等下就有

push

一切講求中庸之道